有冇巴打有玩dead cell?

好好玩
有啲似dark soul 一開始覺得佢冇save point 好煩
但玩落又覺得ok

推